\documentclass[11pt,english]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}

\pagestyle{fancy}

\graphicspath{{assets/}}

\lfoot{Patrick Spek}
\cfoot{\today}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}

\newcommand*{\Frontpage}{\begingroup
	\hbox{%
		\hspace*{0.2\textwidth}
		\rule{1pt}{\textheight}
		\hspace*{0.05\textwidth}
		\parbox[b]{0.75\textwidth}{%
			{\noindent\Huge\bfseries Park Inspect}\\[2\baselineskip] % Title
			{\large \textit{Interview}}\\[4\baselineskip] % Tagline or further description
			{\Large \textsc{\\
				Tim Dirks \\
				Donn\`eh Huwae \\
				Merel Kokkeler \\
				Chris Meesters \\
				Kevin van Rossum \\
				Patrick Spek \\
				Mohammed Temizkan \\
				Jonathan van der Voort \\
			}}

			\vspace{0.5\textheight} % Whitespace between the title block and the publisher
		}
	}
\endgroup}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
	% frontpage
	\thispagestyle{empty}
	\Frontpage{}
	\newpage

	% table of contents
	\tableofcontents
	\newpage

	\section{Vragen}
	\begin{enumerate}
		\item Wat houdt het bedrijf in?
		\item Wat wordt er van ons verwacht? (verslagen, rapporten en
		dergelijke?)
		\item Wat is het doel van de opdracht?
		\item Wat voor applicatie moeten wij gaan maken? En wat zijn de
		specificaties
		\item Moet de informatie van voertuigen worden bijgehouden en zo ja,
		wat voor informatie?
		\item Welke data moet er verzameld worden over de parkeerplaats?
		\item Hoeveel data moet er worden verzameld?
		\begin{enumerate}
			\item Hoeveel parkeerplaatsen?
			\item Hoeveel vakken minimaal per parkeerplaats?
		\end{enumerate}
		\item Wat zijn geldige parkeerplaatsen?
		\item Wanneer moet een parkeerplaats geteld worden? Ook als er
		bijvoorbeeld een motor staat?
		\item In hoeveel verschillende regio’s moet er gecontroleerd worden?
		\item Wat word er verwacht van de applicatie?
		\item Moeten speciale evenementen meegeteld worden en hoe moet er
		rekening mee gehouden worden?
	\end{enumerate}

	\newpage
	\section{Wat weten we}
	\begin{itemize}
		\item Er moet een vragenlijst worden gemaakt dat wordt gebruikt bij het
		controleren van parkeerplaatsen.
	\end{itemize}

	\newpage
	\section{Willekeurige informatie}
	\begin{itemize}
		\item Per parkeerplaats 2 keer in de week controleren.
	\end{itemize}
\end{document}

