\documentclass[11pt,english]{article}

\usepackage[english]{babel}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage[top=3.3cm, bottom=3.3cm, left=2.6cm, right=2.6cm]{geometry}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{tabularx}

\pagestyle{fancy}
\setlength{\parindent}{0pt}        % indentation on new paragraph
\setlength{\parskip}{0pt}          % vertical spacing on new paragraph
\setlength{\lineskip}{1pt}         % vertical spacing between lines
\setlength{\columnsep}{1cm}        % spacing between columns
\setlength{\belowcaptionskip}{0pt} % spacing below captions
\setlength{\abovecaptionskip}{5pt} % spacong above captions

\graphicspath{{assets/}}

\lfoot{}
\cfoot{\today}
\rfoot{\thepage/\pageref{LastPage}}

\newcommand*{\Frontpage}{\begingroup
	\hbox{%
		\hspace*{0.2\textwidth}
		\rule{1pt}{\textheight}
		\hspace*{0.05\textwidth}
		\parbox[b]{0.75\textwidth}{%
			{\noindent\Huge\bfseries ABV}\\[2\baselineskip] % Title
			{\large \textit{Huiswerkopdrachten, week 3}}\\[4\baselineskip] % Tagline or further description
			{\Large \textsc{\\
				Patrick Spek, 2099745 \\
			}}
			\vspace{0.5\textheight} % Whitespace between the title block and the publisher
		}
	}
\endgroup}

\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}

\begin{document}
	\thispagestyle{empty}
	\Frontpage

	\newpage
	\tableofcontents

	\newpage
	\section{Goede samenwerking}
	Bij een vorig blok, in een andere projectgroep, werden de rollen snel
	verdeeld, en werden er goede, concrete regels opgesteld. Er werd een
	communicatiemedium gekozen dat voor iedereen goed werkte, en dat makkelijk
	bij te houden was voor de personen die niet de hele dag met hun telefoon
	spelen. De communicatie werd dan ook goed onderhouden via het gekozen
	medium, vragen werden snel beantwoord en problemen waren snel verholpen.
	Iedereen werd gelijk behandeld bij overtreding van de regels, al kwam dit
	uiteindelijk niet veel voor.

	\section{Slechte samenwerking}
	In een andere projectgroep was er slechte communicatie. Ik was de "new guy"
	in de groep, en zodoende werden de meeste problemen op mij afgeschoven.
	Uiteindelijk werd mijn code ook niet meer gebruikt en werd vervolgens aan
	het eind van het blok door de rest van de groep gedaan alsof er niets van
	mijn kant was gekomen voor het project. Gelukkig had ik wel genoeg bewijs
	om aan te tonen dat ik wel degelijk had geprobeerd om goed mee te draaien,
	en heb zodoende het blok alsnog met een voldoende afgesloten.

	\section{Belangrijke regels}
	\begin{enumerate}
		\item Goede communicatie, over een platform dat makkelijk te gebruiken
			is voor iedereen. Het moet voor iedereen goed bij te houden zijn.
		\item Verantwoordelijkheid nemen. Iedereen moet zijn afspraken nakomen
			en zijn taken goed afwerken.
		\item Consequent zijn. Wanneer een persoon met een idee komt, moet hij
			zich er zelf ook aan houden. Daarbij moet iedereen dezelfde
			consequenties dragen als de regels worden gebroken.
	\end{enumerate}
\end{document}

